馬會精算心水系列

FC 悉尼 （0/-0.5)

我發現我私食果d就中，出親水都炒
希望今次破咒！

又嚟

屌你,買左主先黎出post

唔洗驚。今次會破咒！
琴晚私食奧斯曼同聖伊天都中

今次掂硬！

留名

留名睇客絕殺

主隊必反cup. 放心

又炸。吊

輸兩場就摺埋啦

我永生不死 一陣出歐霸

LM長追對家

再黎。亨克下盤
首回合炒完。依家和波晉級

對家

買對家小心豬